裁判官批准林卓廷各人保釋候訊

警方昨晨就去年7.21元朗事件，以暴動罪拘捕13人，包括遭白衣人施襲受傷、一直要求追查事件真相的民主黨立法會議員林卓廷，令原告變被告；另拘捕林的黨友許智峯等另外3人，指他們去年7月「光復屯門公園」後，強迫一男子刪除手機內相片，涉嫌意圖妨礙司法公正、有犯罪及不誠實意圖取用電腦等。其中10人今午迅速在西九龍裁判法院提堂，林卓廷牽涉兩案。就721暴動案，控方稱仍有起碼廿名在逃人士，並反對所有被告保釋。但裁判官最終批准各人保釋候訊。

唔好俾佢地保釋呀嘛 驚呀

港共唔係好鐘意指鹿為馬架咩

保乜鬼啊，直至踢保審啊麻

班警畜話咩兩批人勢均力敵
點解見唔到白衣狗受傷
淨係見到平民受傷，正撚屌

屌 好撚無聊，一開始就唔比保，搞到上大台（法庭）就比保

律政司靠鳩up入？

踢保係唔會即刻開庭

法庭係無踢保依樣野

你若放棄，誰衛我城

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

就算狗屋踢保，都唔等於唔可以再告你，到時無啦啦坐48

721起碼有200隻有份未拉畜牲就真，例如葉虎

仲有人在逃?呢單野除左白衣人要逃之外冇咩人會覺得需要走佬

DOJ我屌你老母
本身想申請押後六星期先審
食屎狗 政府既爪牙

警方保釋先有得踢保，法庭開保釋條件你拒絕接受就必須還押

兒登真係9up天堂

用白衣人在逃黎oppose傷者保釋

想人坐6星期冤獄

保釋金幾多

佢地spin做2者對等左
只係一算唔夠打咁解
你再唔知佢拉既暴動人士係咩角色
只會話牽涉在內

律政師反對架，不過個官睬佢都傻